今日港鐵全港停駛 係屋企附近發夢應該係最有效嘅方法

搭巴士,狗有可能攞cam錄晒大家個樣
定係有其他方法？

Push

有黨鐵 發夢都係搭巴士架啦

始終多一條惡法生效,佢查車咪可以影晒樣...

屋企附近就行路喇

所以係屋企附近應該比較安全，始終大家熟路啲，走都方便少少

其實唔好太近，隔離分區好啲，eg住屯門去兆康
太近好易俾狗吊到尾